手掌血管發黑，好似中左毒咁

如圖

係喎 好毒下

慢性化骨綿掌毒

請重讀中學bio

都市傳言
經常用黎打飛機果隻手係會變黑
好似係...

RIP

番咩工番到無名指指尖凹左

應該係玩樂器
估計係結他